我個outlook mail係唔係俾人hack左

由夜晚8點到依家不斷收到噉既mail

加加埋埋收到成萬封
發生咩事

10點幾哥陣停左
依家又嚟過

點解冇hack右

我公司早排用IPHONE既同事都有咁既情況
不斷SEND EMAIL俾人SEND到BLACKLIST左我公司
最後要轉埋EMAIL SERVER

點解會噉

功德圓滿

邊個搞鳩我

reset passqoed先